呢個算唔算世紀金球

勁過C朗

2球都靚
巴利就呢球含金量高
C朗就入保方

C單都興奮到癲

你講緊第一球？

兩球都係